無聊齊吹水之感情煩惱台

新人留名

係有另一個post定啲人搵唔到

廁郎都開左個 但兩邊都未有人

咁我同你自己傾啦bb

係到指路俾佢地行 好搞笑

大家搵唔搵到路

屌

太遲了 冇得自私傾

我走囉

我遲左

挽留

又爆瘡啦

食咁多熱氣嘢

通頂

幾時比返塊靚面我

兩點瞓咗啦！宜家等緊佢check我唔得嘅話應該會頹到喊

唔食薯條炸雞之後

我唔想的

唔想你又食

唔食會餓死ヾ(;ﾟ;Д;ﾟ;)ﾉﾞ

點解要用顏文字

發現幾得意

食菜咪得

咪食咗(`д´)

´_>`

兩條？

(ㄏ￣▽￣)ㄏ ㄟ(￣▽￣ㄟ)

(╬ﾟдﾟ)▄︻┻┳═一就算係都好多

食多碟沙律啦

成個ig story洗晒版了

人生第一次食沙律( ´•̥̥̥ω•̥̥̥` )

講啦

佢唔give

有冇發現打開左新世界既大門

青瓜蟹籽蟹柳芒果沙律好好食

冇。。。。冇醬好難食

識食一定係泰式沙律

四樣我都唔食

啲沙律醬勁多油

青木瓜個個好食

。。。但冇好難食

o(^▽^)o

上次介紹個間泰國餐廳 啲沙律勁大碟

(◕ܫ◕)

落醋

肥死你

一定會去試

一齊？

我又去

好呀

Lmmmmmmmmmm

你會失望

突然好肚餓

一陣見到我金鐘m記四百磅暗瘡油臉肥佬

一齊食 我帶路

我個樣就係咁

但我唔食沙律

我都係

唔會去食泰國菜淨係食沙律掛

啲暗瘡(╯‵□′)╯︵┴─┴

食豬頸肉！

咁你嚟做咩

收工！！

但你有仔

我要食炒金邊粉

食其他
唔嚟囉(╯‵□′)╯︵┴─┴

你去食先，你食完屎仔會幫你埋單

生蝦好正

Put it back
┳━┳ノ( ' - 'ノ)

佢啲冬蔭公好正

金邊粉要冬陰公湯

(☄◣ω◢)☄

我老公埋我單？

好吸引

1001

1001又唔開po

😳😳😳

Tgt

好

佢埋你單

係喎 不如以後邊個1001就邊個開 p牌1001 就1000嗰個開 咁咪唔會大家開咗重複嘅

有咩問題

我啱啱諗左落第二啲埋單

佢想搵人埋佢單好耐啦

╯-____-)╯~═╩════╩═屌屌屌屌屌 check撚到下年都未到我

Check咩

check份做咗成晚嘅功課宜家仲有三分鐘落堂 佢仲check緊我上一個(#ﾟ⊿`)凸

明天請早

咪爆啦

我要做兩份。。呢份唔知得唔得唔敢做下份跟住就成個禮拜冇嘢做

最後check左你未

食屎狗 task你老母臭閪

哈佬

講哈佬姐

好開心

屌我俾咗個更好嘅Idea 關於1001之後邊個開大家竟然無視左我

我再做過

你開啦

你溫書啦

慘好過我做完d+

好囉咁

俾我個樣嚇親

我諗我都應該差唔多

啊.....................

黑人

阿女做咩

...未見到都已經話我型

睇樣姐

點解咁好奇

妹豬的叫春日常

好悶

同大家更新後續

咩事都冇 淨係話左幾句

都話最多屌兩句啦

係因為老母唔係到 佢係到就一定唔會咁

變態

好似我

有眼光 可惜大家都唔似你咁識得欣賞

charm到睇唔到樣

我都想睇東東咩樣

狂俾讀者捉錯字
要慢慢改
有啲攰

可唔可以俾我AC佢幫我改埋

lm

ok

我班讀者係好認真
之前喺我嘅故下邊有捉錯字大賽
睇到心好攰

冇想要真嘅

有啲錯位我自己睇返都忍唔住笑

難得我早放竟然冇人

hi

東東今日心情好

我又要做多次了

竟然

可以心情唔好又興奮㗎咩

有幾早

我就係以爲你心情好返點知原來係興奮

加油

我呢邊十一點就放咗啦

點知做完都係唔啱

開心返啦

因為你唔出聲 你睇下你一出聲啲人即刻出曬嚟

咁係你問題啦

佢哋叫我走

呵返

hurt

邊個叫你走
我一向都叫你留既

bb對唔住

你等我搵搵

屌 啱啱發生左啲奇怪野

133 173

咩 多咗條j？

我都唔開心了

你唔開心

咁講睇嚟東東都有份

食屎狗s

是咁的 啱啱又柯完著緊衫個陣 聽到有人開廁所門(要有鎖匙先開到) 咁我沖完廁洗手個陣一直都有聽到流水聲 以為有條友入左嚟柯尿
洗洗下手有人係出面敲門 咁我好快咁洗完諗住開比佢 但我去緊開門個陣啲流水聲停左 行經啲廁格同尿兜都完全冇人

咁可以畀我

其實係我

我邊有。。我lm咋喎

我好快咁去開門 門出面都冇人

睇開啲喎 可能你耳仔有事

流水聲都有可能 敲門聲咁大聲點會聽錯

曼德拉曾經講過 你聽錯

孔子都講過：藍絲冇聽錯

藍絲係聽唔到

呢個係你既睇法

！！1

張圖唔係我整㗎

心很累

驚都未過

Halo halo

哇屌就嚟唔認得個名

相定

點解

好耐冇見

去對個海叫下？

啦啦啦啦啦啦啦

估歌仔？

心情好 有WiFi

搞咩黎

搞嘢黎

對住屋企個廁所叫

禾明你

以為 Happy tree friends既片頭曲

我都成日會咁

我都係28度

我有幸有仔女的話呢個就會係佢哋嘅童年

我心情好好喎

係屎

終於冇代溝

。。含撚啦

記得有年暑假日日睇

我知佢存在 但冇興趣睇 因為真係幾恐怖

渣ga

仲有Dumb ways to die～So many dumb ways to die～

可摸耳比我奶佢耳仔

唔可以

我肯定係飽死

收你皮

殺你嘅兇手只會係pizza

有機會係fishandchips

唔驚你

我走

你嘅兇手只會係餓死

減肥冇必要食咁多嘢

係都我減先幾時到你

等你減 我都減完啦

睇下點

大家呢？

無聊齊吹水？

爆左黎呢到 唔記得pin

準備瞓覺

準備煮麵

肚餓

晚安

我之前買左包拌麵都無機會食

肚痛緊

睇醫生未

陪你到12點ok?

食屎 做功課

三條腿弟子

非

諗緊聽朝可能睇 如果醒到既話

有冇喇叭牌 食幾粒應該會好啲

冇

你唔係超市番工咩咁就手

我乾貨部 行過去個邊會好顯眼

行去個貨架度偷偷地打開攞幾粒食再擺番入去

想問平時啲超市哥哥係咪做嘢嘅時候得閒會望下入嚟啲客

I mean你買
千其千其千其唔好偷

係都拎成支 幾粒仲顯眼

我見到超市啲哥哥成日都1pair pair做野 睇黎好易出pool

你話男女一齊？

啲哥哥

閂左舖了

有時想行去某個貨架拎嘢 但見到嗰啲超市哥哥兩個一齊喺度執緊貨 我就覺得好尷尬唔係好想行過去

超市黎黎去去都係廢中廢老

想多了 一人做一條街

我樓下果間成日一齊行一個拎紙點一個放

妹豬係咪成日俾人望

一定啦 咁正

直接行過去講句唔該借借

呢個應該係盤點 唔關事

咪咁多幻想啦 只不過有時覺得同嗰啲哥哥咁啱有眼神交流好尷尬

有冇人有睇Catherine 啲鳩post我成日睇 笑到我仆街

我多數會慢慢行過去 然後佢會見到我想揀嘢就會特登讓開

幾時搵新工

超市請唔請人 我都想返超市

妹妹唔好返呢啲

做OL唔好咩

點解嘅？

依家part-time咋嘛

畢業先

超市人工好唔吸引

同埋我唔鍾意搬抬

人工唔高又辛苦

宜家呢個環境算係咁啦

U記唔好咩

我見返超市啲女都就咁企喺度收錢 多數都係見啲姨姨或者哥哥喺度執貨

企成日唔攰咩仲要密密收 又要學POS

女仔返超市多數做啲輕手啲既野 但其實好唔著數

對妹妹仔有興趣多啲 btw 我都想食m記 不過過意唔去

emmm 你太天真呢

其實返咩

女仔定靚女

有冇咁dry

我依到依間就仲有毒撚(我)

大家都咁樣講咁我都係放棄考慮超市

但係咁收錢都好攰啦

收銀好辛苦的 一忙個陣真係可以成個鐘唔停手 一嚟又會亂 二嚟又驚找錯錢

好想快啲收到寄緊黎香港

買左咩

我以前做sale屎一個鐘得幾張單都成日禁錯 唔好話你密密收

咁耐都好似冇人R我吹

早幾日講果個YSL card holder我第一次自己上網買

same

婆仔成日睇錯話你收多佢錢

夠勇敢

我奶吓你

sor我錯

你已經踏出左第一步加油

加油馬仔

早抖各位

早抖

希望我瞓醒見唔到你話肚痛肚屙

就算冇都照話有

你對佢有冇意先

當然有

咁約出黎食飯先啦 單靠傾計好難睇得出 不過感覺上對你最少都有好感先

男人老狗 主動唔主動都要諗

你有冇搵

呢張都唔得意

我搵唔到呀等緊人搵

佢係冇得搵

想挑戰我大師嘅寶座？

嗚呀呀呀呀

呢張麻麻喎大師

慘慘

被拆穿了

sorry 死毒撚 淆

long d 難搞啲 keep住先囉 等佢返再睇下點

練習好重要

你講咩話？

嗚呀呀呀呀呀

鍾意就追 怕就輸成世

屌你屎叔

正常應該都多人approach嘅

你唔去馬就有人去

你個名好熟

冇嘢

屎叔不知幾young

係既

Who? _？

今日淨係食咗cereal咋餓到暈低

呢啲係咁 唔甘心做fd嘅勇敢一次啦

789 1-0屎

絲嘅話正常都多 因為男人好dry

今日02？

小學雞！冇人同你鬥

歌詞

你先係小學雞..

是話題成熟啲嗰陣再變92

想問下你個一排係幾耐

好想瘋狂認識女仔 點算

係咪你要求高

屌你冇帽

去識

Deedee

識

所以好糾結

識未

宜家就92了叫叔叔咩事

我摺靜係識上連登

身邊有long d 其實只要夠鍾意就ok

講到想識就識到咁 我肥窮七毒

我話比老師聽你講粗口

靚女扮冇人鍾意？

屎叔

我醜撚過咸

。。落街市好多人叫你靚仔

你話要屌我屎眼都未同你計

呢句係啲咩新潮語

哭了

返嚟未

醜撚到咸

咁樣講得通常都靚女

唔緊要啦仔都唔錯
再唔係入下聖人mode就唔想識

啲人見完我疏遠我...

真係喊咗

跑緊返嚟

不會吧

追果陣都係？
定一齊左之後先long

冇機了 下個啦

認真㗎 想清楚啲諗嘢嗰陣入個mode就啱

去讀書之前追到 一齊1個月long d

唔信

玩菊花仔

我諗係個樣出咗事先咁

點解個po咁多癲佬

但係我連見嘅機會都冇

我認真..

望我啦

你想玩...

約人地啦

你講先...

冇人理我

未去到你講咁差嘅應該

我連in都冇得in

咁又唔係科科都有得in嘅

你唔想玩咩？

Karen咁嘅樣

咁自己出
一個人會上癮

唉

習慣咗一個人 完全唔想出街

男人老狗比人玩

太冇自信啦

食個飯先

呢加出街真係好攰

咁唔玩啦

唔通話自己好靚咩唉

做咩咁夜先食飯

咁我返嚟做咩

其實生存更加攰

又係你！食宵夜唔得咩

食完飯一個鐘

咩又係我 掛住你係咪唔俾

最近夜晚 個天都好清 舒服

人地唔搵你先搵我

我日日都有上連登㗎喎 關佢咩事

白馬巴高手

好少見你嘛

做cd rom多
見係屎巴先搭兩句嗲

個個po都有我

大佬咁都唔係9覆㗎嘛

係呀屌

咁又係 放過你

太在意佢
佢講乜都話好
佢每一句都好上心
但感覺佢覺得只係朋友

感情台台主嚟

你哋唔講嘢逼我搭嗲

即使要求極不合理？

你話唔想玩

今晚先啱啱食飽飽

舒服是留比死人的
利申 想做死人

成日講野冇人理me

玩其他ok？

咁個po膠冇理由唔派㗎喎

Yes

我貴人事忙

點先可以多D話題

唔講野就話迫你搭嗲
我講野就貴人事忙

動情就傻仔啦唔好比希望自己就冇事

你買咗我建議你嗰個首飾先

手指玩唔玩？

大家都好多感情煩惱🚬🚬

係

神又係我鬼又係我02又92

ok 想點玩

我想有

佢係咪琴日俾人掉個隻浣熊

92都講過 如果屎屎冇退休 佢而家幾多歲

你抖m？

佢冇戴耳機

其實我WWI之前

你點睇到？

。。。心痕想比人屌

懷疑你當日有打過八國聯軍

你食屎啦！

被人打嗰個就係佢

其實。。。我就係嗰隻嘢

我有份搶頤和園

點解又比人屌

我見到㗎

笑咗

咁上心 玩撚完啦

又係你話嘅。。。你份人咁麻煩嘅？

唔係比人叫食屎先囉

大家都好多感情煩惱

咁。。。

再唔瞓就到你

唔夠入心

大吉利是

你肯定？

呢一刻囉

心情好啲未啊

點解唔屌我個心

過多幾晚見

買個雪糕食先

完啦屌 唔想搞大佢

你地聽緊咩歌？

呼 好悶🚬🚬

我還年輕 我還年輕

態度正確

咁得意嘅個名 聽下先

東東日常

老王樂隊?

del佢contact唔得就block咗佢

是的 幾唔錯

等緊遇到靚女

越活越惹禍

我不想改變世界我只想不被世界改變

真心真係忍心咩
一block就好似代表着真係呢世都無辦法再聯絡到

男仔冇自信就係因爲啲女仔

食住雪糕陪你

其實男女都會冇自信

La vie en rose -Edith Piaf

一部分啦

都冇機會啦。。留個機會比自己搵佢之後hurt多次做乜

係囉一定唔會包括三條腿

男仔多啲

真係我個ex係覺得我好好 然後佢唔夠好 我黑人問號左

exactly

幾正喎 有啲新舊style mix埋一齊咁 一開始嘅大提琴聲好抓耳(鍾意聽人玩樂器)

我唔會咁樣去諗 因為總會搵到一樣野係對方好過你你唔夠對方好 但其實相反對方都一樣

我其實算自卑嘅人黎 只係呢幾年好左啲

比多你

揾唔到 好小眾？

我都係咁答

笑死我 心諗做乜睇咗兩個差唔多嘅留言

kkbox獨家優先 7月1先release

的確只要佢識得欣賞你就夠

你又知冇機會

唔好代入喎你講緊人地呀

誇張左

之前聲林之王聽返黎 聽落去幾舒服就擺入playlist了

咁佢咩反應

暗爽？

我知啊
但我好奇你點樣肯定自己真係完全冇機會啫

我呢排覆咩都係呢兩個表情

呢種心態真係害撚死自己
都幾羨慕食屎巴可以咁決絕

Ching你有睇聲林之王, 咁你有冇聽9m88?

唔係話唔合理既約話出去食飯又話驚太多人約話出去睇戲又話驚太多人

咁都有機會咩。。真係想睇戲嘅話 坐你大脾都會睇㗎啦 邊洗咁多藉口姐

早抖了

gd night

做咩都會諗最壞會點死多幾次心就唔洗block㗎啦

睇第一季only
呢個係第二季？

逼自己忍心啦
我當時block晒ig wtsapp snapchat wtever
剪埋唯一一張即影即有合照
先move on到

係我少數聽過下嘅法文歌

屌你插入代碼自膠

咁佢又真係幾明顯嘅。。
放過自己啦咁

Prepare for the worst

講嘅嘢都好正路其實真係咁

ching ho 勁

終於有人明

佢唔係一個意思係話我與眾不同 唔好同其他人去比 同埋最主要係我性格

根本應該咁做

你呢有冇嘢分享下

Yep,推介俾你聽下,9m88真係好鬼正

Sad but ture

你道行未夠

性格先係最重要

樓上嗰兩個。。

呢種歌真係幾正,配搭住杯Whisky真係一流

bb我哋好夾

佢會突然之間同我講話你真係好好 但係我一頭？我完全唔知自己做咗啲咩

有咩好分享 咪又係咁

喺度

真係

諗諗下其他嘢就會咁

利申試過

女人係需要讚美 有時冇事讚左先冇死

唔係過咗好耐啦咩

聽日聽下先

夜晚唔好講人 你明自己冇機會就會落到手㗎啦

去埋lm

其實我覺得男仔要嘅嘢好簡單 只要你體諒佢 同埋佢打機嘅時候由得佢就已經ok 我而家會同佢爭機打

呢三首係我最鍾意,推介俾ching你聽下

Plastic Love(Cover) (私心大推)

你朝我的方向走來

SWAG午覺

呢類？好chill

Plastic love都係鍾意原版

第二個mv好似幾有feel

呢首真係經典
ching你真識貨

的確 要嘅嘢好少

我諗佢最叻就成功令到我對所有佢打嘅game 都有興趣

你聽下呢個版本啊,雖然個bass冇原版咁重,但係9m88唱到個種好勾人魂魄嘅感覺出嚟

我個fd佢女朋友會同我地一齊話佢男朋友廢
btw 佢地6年半係咪要結婚啦

其實好少特登去聽 因為近排迷日本歌 但舊歌感覺好少難聽嘅 聽親都好想un幾下咁

超八十年代臺灣feel

六年半真係犀利 但如果仲可以捱得過嘅應該結婚就冇問題嘅

如果想聽舊歌嘅話,我有啲正嘢可以介紹俾你,不過你問我先畀啦
btw ching聽緊乜嘢日文歌?

依家仲係咁sweet 真係勁

對對對

好羨慕其實

等吓啦唔急得㗎

放心我唔會急 寧缺勿濫我明

食完雪糕fatfat了

望到身邊嘅人幸福都好戥佢哋高興

我驗吓先

的確係

快啲摸我

唔食都可以陪㗎嘛

然後就好多fd問我幾時出pool 今日又俾人問

你都係到唔怕啦

我都冇講乜 做咩咁驚

有一排俾人問到嬲 頻率係每日問之餘起碼問兩次

咁我沖涼了

答返冇諗住今年咪得

你抽夠未

「冇啊冇拖拍啊」

佢蝦你？

原來係咁

要呀
日本有幾隊band我都鍾意
Bradio(呢隊可能幾岩你）

（呢首好鍾意尤其段結他）
King gnu
凜冽時雨
The oral cigarettes
One ok rock prefer 舊歌

Solo就 通常Aimer，米津，須田景凪有幾首都正

擺到明係

我幫你對付佢

謝謝你

係咁叫我溝女 叫我自信啲 覺得我個個都溝到咁

聽日去踢波應該會問

屌 exact7ly

應該的

真係好煩我覺得 仲要係自己身邊最close嘅朋友 明知我本身同異性都唔多有接觸 仲要日問夜問 仲要開到聲講到明話唔想拍都仲問

還好身邊好多高質 佢地好多女埋身之後就覺得我都溝到女

就算溝到都唔一定想溝嘅 其實拍拖又唔係必須

屌,第一首歌正撚到仆街,funky+groovy=無得頂
第二首歌結他超正
你講其他band我都好可惜地冇聽過,不過遲啲會聽下
btw ching 你有冇聽過official髭男dism同埋桑田佳佑嘅歌?

大佬啊我邊有你咁靚仔

佢地係可以玩ig玩到交友app嘅人

佢地唔係我

咁都幾癲

高質素男神呢

我知 因為我身邊都好多hehe靚仔 佢哋都覺得我會媾到仔 我有感而發啫

不得不說踢波嘅男仔真係好吸引 籃球就先扣分

但好似玩ig識到人嘅機會大過dating app

越係咁講就越難受

誇張左 不過之前識嘅都不錯 全部名校仔仔

喇沙仔

籃球仔仔都好正

識得個聯校口試仲要撞返同組

喇沙仔係男拔同皇仁中間嘅平衡點

唔得了

體藝仔仔黑黑實實

我自己鍾意皇仁仔多啲 因為識過啲喇沙仔d格好差

白淨先係我type

其實都係 只係我識嗰啲咁啱個格好

係咪要排啲名校仔了？

都有

諗吓已經

好多都好似冇女 反而黑黑實實多啲女

咩排啲名校仔 我唔明

不過就算係hehe都冇得食 睇吓算

邊間最正

冇感情煩惱係咪一個煩惱？

睇下都好

Oh yeah有潛在同好 佢好多歌都好撚正
其他band都係比較rock 當然有mix下啲風格 但整體the oral cigarette 我覺得係最rock嘅

Official髭男有聽過pretender 但覺得隊band唔似係我鍾意嘅style
桑田佳佑冇聽過 我見到有小丸子

有冇睇過The first take呢個channel 可以聽到啲歌手嘅唱功有幾勁

ching我哋同病相憐

圍爐一下

唔係dbs就ok

hahaha有朋友了

做個朋友

對

大家對dbs好反感

好多都好囂張好彩身邊嗰個唔係

至於係舊歌嘅方面
我有幾首都好正,分別係
Louis Armstrong嘅 La vie en rose(cover)

Audrey Hepburn嘅Moon River(私心大推)

Frankie Valli嘅Can't Take My Eyes Off You

Nat King Cole嘅Unforgettable

同樣係Nat King Cole嘅L-O-V-E

The Platters嘅Only you (and You Alone)(周星馳套西遊記家英哥唱嘅原曲)

當然仲有我最愛嘅Frank Sinatra,不過我鍾意佢唱嘅歌真係太多喇,所以等你聽曬上面嗰啲我先再介紹畀你聽

你好我係昇材仔

係啦

我係本po清泉 你叫我清泉就ok

Take me取西經
多謝你啊ching我會好好咁聽

呢啲名校中嘅名校 一定將自己睇得好高

皇仁仔啲樣
喇沙同db就多靚仔

喇沙好撚正
最近見到個零五年嘅 正到仆街

名校仔仔討論po

仲有冇其他學校討論吓

好快會變gay post

我覺得係勁嘅 不過人品咁樣點都唔會鍾意佢地之前區隊有啲真係好nice囉

我要take a shower

已經係女校都正

已經係

有冇人識之前泳隊隊長個samuel

呢個真之前做野相處過
係自帶嗰一種囂張喺度

dbs？

我成日騎劫咗個po

唔肯定係唔係佢 不過我fd個妹同dbs前泳隊隊長一齊好似

頭先你分享呢個歌手佢嘅唱功係勁,不過我唔鍾意佢把聲
然而桑田佳佑有兩首歌好正
分別係明日晴れるかな(求婚大作戰主題曲)

同埋白い恋人達

between我近排迷上咗聽呢首greeeen唱嘅キセキ

同埋仲有一個叫kobasolo嘅youtube channel好正,入邊有好多靚女歌手同channel嘅主人合作/唱

應該唔係 佢好似單身咗三四年
Samuel bb真係好撚正

我唔知 好似係英國

咩英國

去左英國讀書嘅

係咪全部都係討論男校

好彩唔係佢啫

between BRADIO個風格有啲似早期嘅Bruno Mars

gay po嚟

唔開心

我老公消失咗

想有人講女女

Marymount?

協恩no.1

識貨

淨係旗袍都已經贏左

我人生其中一個最享受嘅時段就係中學時期嘅Athlete Meet,因為可以昅曬咁多間名校嘅靚女,特別係嗰啲運動健將
四字曰:美不勝收

旗袍真係好撚淫

真係多到傻

識到個真係發夢都偷笑

可惜青春一去不復返

莫講話旗袍妹 連女都好似溝唔到呢

我都想啊啊啊啊啊(跪求)

A0表示,呢個世界有人類嘅雌性嘅咩(老母除外)

唔知點解好多人溝到靚女係咪有啲優點唔顯眼

可能佢哋有啲特別嘅"長"處

我要雄性人類

40歲藍屍廢老啱唔啱?

我都想要

金鐘m記連登仔要唔要

笑左 想佢地都欣賞下我

可以了解下先

昇材仔真絲？

你覺得呢

被攻擊了

一定係可愛白淨qq斯文仔仔

可惜各位A0而家都只可以孤芳自賞

兩個版本感覺差好遠 呢個變左有啲jazz咁
佢有做到個勾魂嘅感覺呀 但我都係鍾意竹內把聲多啲

靚女幾時可以有眼光啲

我感覺你係細過我

我覺得兩個風格都好正,不過as always: nothing beats the original

係啊 不過我出名亂講嘢 習慣吓

30歲後,等埋單嗰時
(連登仔口吻,唔關本人立場事)

我都學緊亂講野

返來了

總有人會欣賞你嘅

bb

我一開始都係
依家已學識9up

最怕埋單都未輪到我地

等緊

冇乜人

各位來賓請移玉步到依邊繼續暢談

有我囉 唔夠？

agger,當將香蕉黐上埲墻度嘅現代藝術都有人欣賞,我就唔信有人係會唔受到欣賞,只係未等到啫
(突然間勵志mode)

點會唔夠